Q: Which logical operator returns True if both conditions are True?
O: or
   and
   not
   xor
A: and

Q: What will be the result of not (True and False)?
O: True
   False
   None
   Error
A: True

Q: The or operator returns True if at least __________ operand is True.
O: One
   Two
   None
   All
A: One

Q: not is a __________ operator that negates a Boolean expression.
O: Arithmetic
   Relational
   Logical
   Comparison
A: Logical

Q: (5 > 10) or (10 > 5) evaluates to True.
O: True
   False
A: True

Q: Nested if statements are not allowed in Python.
O: True
   False
A: False

Q: 5 == 5 and 2 > 1 evaluates to True.
O: True
   False
A: True

Q: 3 != 3 evaluates to True.
O: True
   False
A: False

Q: not (10 > 5) evaluates to False.
O: True
   False
A: True

Q: What is the output of the following?\nx = 7\nif x < 10 and x > 5:\n\tprint("Pass")
O: Pass
   Error
   Nothing
   None
A: Pass
